求巴絲幫忙 估歌仔

我係賣衫鋪
聽到有一首
資料如下
快歌
國語
有rap
有D似faden

屌你老味 shazam都唔識用

男定女啊

女

唔係
種風格憂鬱好多

如果個刻記得咁就唔洗問啦